求救 巴打們有冇時間錯亂同失去記憶既經驗???

是咁的 小弟琴晚由柯士甸站返歸 入到車廂之後就諗住正正常常去尖東啦 點知下一站居然都係柯士甸 姐係我由柯士甸站去柯士甸站?? 事後諗返都覺得不可思議 但係又諗唔起入左車廂後既野 巴打們有冇類似經歷??? 嚇撚死小弟

試過

願聞其詳

push

超越時空

好似好多人都試過 之前舊登有人討論過